有冇人覺得幾廿年黎冇半句都唔提既偽人好嘔心

點解有fans會支持佢地？
班fans冇腦？
香港就死
佢地全部腦得錢
好嬲